我想問而家仲可唔叫黑人力架？

係香港叫會唔會俾人打

唔會 琴日先試完

有咩好驚

不嬲都得

我老豆叫佢哋黑鬼
幫我老豆利申：佢真係有黑人朋友，係公司同事

你係黑人咪得囉

你比黑人叫支那人會唔會嬲

但我係香港人，佢地真係黑人係力架係巧克力

d人中國人用中國話講‘那個’，都得唔得架？